點有可能接受到另一半有臭狐？！

真心唔明點解有男佢屌得落臭狐女
一路做一路出汗
愈做愈臭
再有埋體溫一蒸
嘩
成陣臭味好似煙霧咁充滿全房
跟住你知啦，西水有少少腥味
你愈做就愈出水，即是愈黎愈腥
綜合上述愈做愈熱愈臭
即是成間房愈做愈充斥住一陣腥臭味
個陣氣味一路交纏
隨住男女雙方既激烈動作攀上頂峰
當去到高潮
個陣腥臭味根本上同間房既大氣層融為一體，慢慢滲入間房既每一寸隙縫
最後一刻，男方更會發射出快樂既濃精
陣味唔使講，又係腥既
為個種膠結既腥臭味補上完美既句號
就好似廚師係蛋糕上面最後點一下忌廉咁
腥臭到極致完美
如果有一百萬對臭狐男女係室外度做
個股腥臭既氣流應該可以形成微氣候
對抗霧霾
就算人類滅亡，應該都可遺臭萬年

領教過，接受唔到

係咪同我講個情境一樣？

其實臭狐幾好聞

食家

我以前好細個嗰陣好鐘意聞呀爸呀媽臭狐
唔聞訓唔著嗰隻
家姐都聞過不過真係頂唔順 太酸

靚女的話，我接受到呀

無事無幹你聞頂得順
扑野時應該一陣女兒香
但而家慘變狐狸除喎

未屌過，聞過啫

求現身說法

想同佢瘋狂狐交

男人唔會聞異性 覺得香架咩嘢 之前聽d女講 唔覺得我地臭 仲話好好聞 利伸個陣唔記得噴止汗

正常既女就香既 肥婆臭到